{
    "question": "Gambar yang dibuat dengan tujuan agar menjadi lebih indah adalah ...\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Jawaban: </p><p>Gambar yang di buat dengan tujuan agar menjadi lebih indah adalah... </p><p>- Sketsa </p><p></p><p>Sketsa biasa di pakai sebelum membuat gambar yang pasti, agar gambar tersebut akan semakin rapih. </p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Semoga membantu :) </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "dentifikasi-tangga-nada-lagu-kampungku-dan-tulislah-3-ciri-ciri-383",
            "question": "Dentifikasi tangga nada lagu kampungku, dan tulislah 3 ciri-ciri tangga nadanya!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lagu A. T Mahmud.do =3/4 agak cepat</p><p>\u2022 agak cepat </p><p>\u2022bersifat riang gembira </p><p>\u2022mempunyai pola interval 1,1,1/2,1,1,1,1/2 </p><p>\u2022biasanya di awali dengan \"Do\"</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>do = c 3/4 agak cepat </p><p></p><p>- bersifat riang gembira</p><p>- biasanya diawali dengan nada \"Do\"</p><p>- mempunyai pola interval 1, 1, 1/2, 1, 1, 1, 1/2 </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seorang-penari-membentuk-garis-verticalyaitu-garis-lurus-dari-de-101",
            "question": "Seorang penari membentuk garis vertical,yaitu garis lurus dari depan ke belakang atau sebaliknya,menunjukkan pengertian dari ciri pola lantai\u2026    a\r\n\r\ndiagonal\r\n\r\nb\r\n\r\nvertikal\r\n\r\nc\r\n\r\ngaris lengkung\r\n\r\nd\r\n\r\nmeligkar\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. vertikal </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan jawabanku tercerdas ya dekk, tks</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>B. Vertical</p><p>______________________________</p><p>Sebab Pada Soal Diatas Terdapat Kata\u00b2 : </p><p>Penari Membentuk Garis Lurus Dari Depan Ke Belakang Atau Sebaliknya. </p><p>Garis horizontal pada koordinat kartesius digambarkan dengan garis yang sejajar atau berimpit dengan sumbu x (absis), Sedangkan yang dimaksud dengan Garis vertikal adalah garis dengan posisi tegak lurus terhadap permukaan bumi.</p><p></p><p></p><p>*\uff0a\u273f\u2740\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2740\u273f\uff0a*</p><p>\u2022| Semoga Bermanfaat</p><p>\u2022| Jadikan Jawaban Yang Terbaik</p><p>\u2022| Follow Ig Aqu</p><p>@bilaadtzx</p><p>@bilaaheyy._</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jenis-tarian-dibedakan-menjadi-tiga-yaitu-tarian-tunggal-tari-kel-961",
            "question": "Jenis tarian dibedakan menjadi tiga yaitu tarian tunggal tari kelompok dan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Tari berpasangan</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tari berpasangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "memiliki-karakter-gagah-berani-lincah-dan-gembira-berdasarkan-286",
            "question": "Memiliki karakter gagah, berani, lincah, dan gembira. berdasarkan ciri-cirinya, tangga nada pentatonis dengan karakter seperti pertanyaan di atas adalah...    A. Tangga nada pelog\r\nB. Tangga nada slendro\r\nC. Tangga nada diatonis\r\nD. Tangga nada lagu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.tangga nada lagu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu klo ga salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-seni-rupa-yg-memiliki-ukuran-panjang-lebar-ting-290",
            "question": "Tuliskan contoh seni rupa yg memiliki ukuran panjang, lebar, tinggi dan memiliki volume!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>patung, keramik atau gerabah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Seni rupa tiga dimensi</h3><p></p><h2>Contoh:</h2><p>\u2022Patung</p><p>\u2022Topeng</p><p>\u2022Keramik</p><p>\u2022Anyaman</p><p>\u2022Kriya</p><p>\u2022Arsitektur</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "benda-yang-digerakkan-menggunakan-tali-adalah-arobot-bnaga-cbo-571",
            "question": "Benda yang digerakkan menggunakan tali adalah \r\na.robot\r\nb.naga\r\nc.boneka Barbie\r\nd.tamiya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. robot</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jika ingin ditaru tali </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pola-garis-lengkung-pada-sebuah-tarian-memberikan-kesan-163",
            "question": "Pola garis lengkung pada sebuah tarian memberikan kesan ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kehindah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>variasi dalam tarian akan membuat tari akan lebih menarik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kain-mori-yang-biasa-dibuat-di-indonesia-aslinya-bernama-acam-307",
            "question": "Kain mori yang biasa dibuat di Indonesia aslinya bernama...    a.Cambric\r\nb. Prima\r\nc.pabric\r\nd.blaco\r\n\r\n\r\ntolong dong kkk brainly waktunya mepet nih\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. prima</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-lemaweng-artinya-965",
            "question": "6. Lemaweng artinya\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Harimau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Keknya, w bkn org Lampung soalnya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lemaweng dalam bahasa Lampung artinya harimau</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rentenan-nada-yg-di-susun-secara-berurutan-di-sebut-497",
            "question": "Rentenan nada yg di susun secara berurutan di sebut ...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tangga nada</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}